有冇IT巴打/IT從業員可以解答下我

小弟係一位Asso仔，今年y2，希望畢業可以揾份IT工撈下。

最近cityu嘅IE（資訊工程）比左offer我，同時我都報讀左某間Top Up 嘅CS。

Asso升上IE要讀3年，姐係合共要讀5年，23歲開始打工，人工未知，希望有兩萬。

而Top Up係一年嘅課程，合共3年，21歲就起步，快一般學生一年，已知有大量實習機會，起薪點有萬八、九。

如果以IT行業黎講，其實個名重唔重要，因為Top Up嗰到會教好多工作上嘅實際操作，完全冇中、英文之類嘅科，都幾吸引下。

各位巴打話應該點揀好

睇公司但除非大公司
否則咩大學甚至有無hon 都無所謂

利申：做緊it agent 狗

幫幫手做份問卷

做it你會後悔一世